有冇人做IT覺得好enjoy

真心一問
有冇developer寫code會好hi
有冇support好鍾意比唔識IT既user問野
有冇network admin鍾意砌network計IP開port位整proxy
So on and so on

有既巴打可唔可以分享下,留低職位同enjoy原因
冇既留個負皮就得

利申3個月IT support比user問到煩 唔識仲要駁我 駁完又係我啱

好想重拾IT既熱誠 但support真係三煞位 冇事就應份既唔appreciate 有事搞唔掂又比人屌到飛起 輪班OT唔再講 仲要人工un 得 15k

唉 睇唔到前途

今日留咗喺屋企諗緊一個位點寫
諗一陣 寫一陣 睇一陣youtube 沖下咖啡 食個甜品
其實幾寫意

對it有熱誠就唔好做support啦，愈做愈頹

師兄好羨慕你呀 可唔可以講多d公司背景 職位經驗etc

完全同意，我fg 覺得每間公司既IT support都咁重要，我都喺間有2萬人既大公司做，斷個網、卡個application真係千萬計，點知入到去覺得完全唔係我諗咁樣，d user真係好傻仔, 好多時間用咗黎同傻仔溝通，真心頹

唔信算，唉

我入咗行先3個月都開始咁諗.....
但除咗轉行有冇其他健議呀⋯⋯
長遠我想移民，外國IT會否環境較好？

利申：我樣唔毒

做IT想加升職加薪係靠跳槽架咋，同埋真係要揀啲有野學嘅位，幫user插線嘅工用黎騎牛搵馬就得，千其唔好長做

所以唔係叻又貪唔洗對人而走去做IT係一件好錯嘅事

只係你唔夠叻
叻嘅人唔會想同蠢嘅人夾野
同一間公司仲有得傾
對出面人, 一講錯就串到仆街
當你表現到你有料, 就冇乜氣受

我自己都覺得自我感覺太良好同好撚毒
不過我享受思考同寫code嘅過程
對我黎講今日仲好玩過打機溝女行街
打到呢到都覺得自己毒
我矮毒柒 做唔做IT都識唔到女架啦
有冇人會欣賞我我唔知
但係對我黎講思考嘅過程係self-honored
莫講話有冇人欣賞我 就算有冇人知我做過啲咩我都覺得唔緊要
最緊要係我知道我自己嘅思考方式一直進步緊
btw, 公司係搞科研 我都係畢咗業一年多啲 職位極低 負責啲簡單project

由小學開始已經諗住大個做電腦相關嘅工作
中四揀ICT
IVE, 大學都揀Comp.Eng. 讀
到出黎做IT9, 都唔會覺得抗拒
依加仲要加埋讀個CS Master

我覺得我係流緊IT9嘅血

Client唔chur其實好舒服

以為自己出post
Fg 做左幾個月 非純support
Case多到跟唔哂

呢行文人相輕情況好嚴重
雖然有啲人真係廢既

Support：永遠都係出事先搵你，仲要問你做咩用用下會用唔到。
Developer:除非做MNC,如果唔係都係等食屎
Network admin:有機會要24x7 support
做人做狗自己諗。係得developer會搵到錢同有機會發圍

FG 唔想做IT咪報政府工, 人到中年你會多謝我
做IT你預左提早 白頭髮 胃痛